 다들 어디갔어?
 다 어디갔어요?
말도 없이 갔어?
가만보니 이것들이 수썼네. 그렇게 가기 싫다는데 보쌈집으로 노래방으로 끌고 다니더니, 당신이 시켰어요? 이런식으로 어물쩡 들올 생각말아요. 당신이 좋아서 나갔으니 어디 또 나가봐요.
내가 왜 나가? 이집 엄연히 내 이름으로 된 내집이야.
뭐요? 하늘이 알고 땅이 알아요. 당신 월급 얼마나 된다고. 내가 보따리 장사해서 번 돈으로 산집이에요. 이름만 당신거지, 실제 주인은 나에요. 알지도 못하고.
에잇. 그놈의 보따리 장사 얘기.
